其實活著何求係咪當依度係微博

Share 親多數都係新浪新聞

活著何求咁快見到

條友新浪打手黎架

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

請尊重活SIR

佢係光頭警長？

唔係話唔支持你，但咩叫「想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！」
首先連登多數係香港人，收香港鼓勵做咩春？
第二你問句但又用感歎號

呢個係一個寄postcard行動post，隨機寄去外國
用錯標點Sor

活蛇平時用開紅米定華為機出post?

支那朗迷

微博之父都係

似係父狗分身嚟

狙狗

簡尼望逃離熱刺成C.朗鋒線最佳搭檔

又share

推，全部同我入黎

活蛇好似蘿莉控黎

支那狗黎 日日share 啲on9野

條友支拿狗黎

成個post得呢個岩

鄉土何求系列五毛

【足球熱話】C朗拿度名下酒店澄清不會變醫院全球媒體集體炒車｜香港01｜即時體育
3 日前 · C朗拿度武漢肺炎相關新聞， 全球媒體再次「炒車」！繼傳出C朗武漢肺炎確診後，再有葡萄牙球王將名下酒店變醫院的消息，又一次 ...

支那何求

話時話點解你鐘意塞牙籤落條Jer到